[PS4/PC] Monster Hunter World [249] 我係寄生坦我自豪

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

今日集會所係

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

過客不留名

寄生坦想搵場

68Gv4BGMveaC 係咪呢個
入唔到

琴晚同個fd 係街場過到
齊齊係咁
「屌，終於過撚到啦，屌你老母」
加埋講左十次都有

奶笛/擴3輸出搵場

搵人貼code

73mPzEyBmhCk

奶一個

有冇人入黎幫幫

我黎雷

有無團缺奶

係咪1，2，3區唔閃
2，3區麻
4區眠？

我冇問題

人手not

原來1，2區唔用奶打仲好 受教

認真咩

唔落火山條路可能好打d

睇下你個坦正唔正常啦

咁你正常過我好多

1區係快到我拉第2次就完咗 如果係1奶 好難做到

想問下擴散重弩打極貝用邊套裝好
同埋咩技能

無奶唔打啦 3區我坦唔掂 1下新招1/5

3區我轉奶啦, 但俾我執執裝先

我都好想轉奶幫手,但未整裝

入到4區的話 我可以眠2次 + 做擴散坦

係唔係得4區打?
我未試過過到3區

有冇巴打可以陪打闘技大會
唔夠擊龍王coin

等我過到極貝我都要刷返幾粒

同普貝一樣姐：）

4區放3次王道 我1開始眠1次 出第3舊彗星之後 眠多次放多8粒爆g 就完場

就咁聽都覺得好輕鬆啊
正啊

如果1，2區部位破壞到2次就容易打好多

1區我盡力斷尾 2區我盡力爆頭

開

依家開機
等陣

不如你入黎呢個
68Gv4BGMveaC

甩佐仇恨盡量企我戈個方向

有冇邊個任最易刷推介

好似爆鱗炎妃都會出

咁爆鱗？

係出狩獵王
打角龍

RESET

直接1區開始奶啦 你地搞唔掂甩咗個幾10秒

其實點樣可以有效率地 reset?

仲有冇位

好

直接去送頭幾次,之後再開

痴撚線架 又係你1001

J兄 你可以4區先閃 同埋一區等坦拉好入去會好d

我推比佢1001 助攻王

有冇位

有無極貝缺擴

屌唔出

打左咁耐有冇咩心德可以整合

1 區
- 等坦拉左仇其他人先開波
- 坦拉怪去落石位
- 盡量斷尾
- 唔好閃 / 眠

2 區
- 盡量爆頭
- 唔好閃 / 眠

3 區
- 唔夠輸出可以眠

4 區
- 可以閃 / 眠, 眠完俾坦開波

各區
- 你身邊出彗星嗰陣要留意位置唔好太貼牆

重有冇?

電到我郁唔到

滅龍石

屌佢咁閃法
外掛鎖血都唔掂啦

瘋狂電。。。

企CFk位

落街食D野先, 晏D再打

早餐先

仲有冇人打 冇坦冇奶

join

坦用滅龍石拉仇? 係咪 4區先有滅龍石

68Gv4BGMveaC

不固定 傷害爆標1區 正常2區
第2次出的情況未confirm到

差奶啊

有咁多爆彈 一早用

sor

點睇第3區傷害夠唔夠

打場爆槌

有個NPC會串你

多謝大家

坦奶dps都過到,收得工

3場得2粒

大家注意下平時D企位
唔好企埋拉左仇既坦同石頭到

甩左紅線就盡量拉返去坦果邊，唔駛佢爬咁遠算唔算？

有冇code carry下小弟

會加落下一個version

契弟骨槌龍

仲打唔打？

有D悶 收工

ok
差一粒

有無極貝團

有無場缺奶

有冇人打鬪技刷擊龍王coin
[member]68Gv4BGMveaC

我幫你撚多場啦

第一次可以同赤武大打機

又撚我...

成場風 唔掂

こあらのまーち
已貼任

你地打我休息下先

第2區打左好耐

斷咗

斷咗線

追唔到頭，搶唔到仇，又俾風前後夾。。。

坦甩左紅線後隊友要企去坦嗰邊, 散開企坦好難再拉隻野

著不動衣/轉身衣 霸王硬上弓

街場永遠無人肯拉仇恨

有無極貝場

冇咪你拉

好多餐券

都係唔出

我次次都拉囉，攞住把76去追頭

新輕弩幾好玩
眠麻毒再射埋回血彈

有冇場 黎幫手過

食埋飯想玩

中咗讀心術

記錄更新咗

而家邊度有場

當刷全武器A就會出

成日都兩三支 76 / 槍鬥拉

齊咗鳥
多謝兩位巴打陪打

有冇人打極貝

食完飯先得得閒打

奶要唔要?

開場未：）

咁我都去先食個飯

係邊個集會?

disconnected

食完飯打？

我無入小隊

去？？？啦：）

返緊屋企 仲有冇位淨

打手番來未

係咪有小隊可以入

玩咯~ 試下 1，2區唔奶

1隊 full jor
1隊 隊長潛 jor
1隊 隊長去咗食蝦條

開荒的話 四個人都帶上廣域五

我重有三個字先番到屋企, 可唔可以等埋

Let me擴後腳

今朝打佐場3打手 快好多 但3區純坦頂唔到招新技

係咪有人一齊打
我可以做奶媽

我可以入黎食花生

12區淨用回血煙夠頂？

有回復量UP OK

打住青瓜等人

煙都無用

咁扣左既血邊個回

好似無乜扣血就過咗 勁快過區

癲

開緊機, 等等

有冇極貝

Lm

開緊game....

想跟極貝

本身解左極貝 想幫下其他巴打手 用太刀 有冇位可以join?

正話街場組合係坦 跟住2太刀1輕弩(有廣域)
三區坦換埋輕弩出黎一齊打好快就過左區 不過眠左次
可以試下3區唔洗坦? 反正無龍捲風

極貝秒住過

JTQkCWMTQAD
求幫手

極貝場, 開到 6點, 巴打們請入內自行組隊

code: KRvdd2Zc67d

入左

係咪齊4？

我屌你老母 都唔比人著轉身衣既

Sorry我轉左樓下巴打個場

Freeride唔到

值得參考 試下：）

多咗我一個 而家得五個人

3區唔坦就唔擴 無坦用擴會死

巴打 打算用咩武

佢地無擴架

試下普通坦先

用擴打 真係好咩

你地三區搵個人轉身衣蟲棍騎 hold到打夠傷就得

不支持

重點係擴散太無腦

-1 TANK

配緊雙刀, 依家出緊攻擊4 , 有4個1lv 孔, 攻7看破1 定 攻4看破4 高攻D?

尋日用盾斧輸出唔夠快 無奶應該唔多夠

試一場睇下點先

back

YOON 巴打連登乜名

太耐冇上水

有冇房打極具？

P3個坦換撚走佢打埋輸出

Full

開場打？

我除左比人炸之外都唔知自己做緊乜

邪教打法我覺得可以推比d卡住既人 真係無腦到癡線

好橙

4區3個邪教

食飯先 赤武巴拉住坦好輕鬆

我唔想比我張卡再升重弩
封印左

For 卡住極貝既人 可以試1坦1奶 2枝擴3 成個技術要求就係坦拉得住仇恨 奶回得切坦既血

我都係想試下擴極貝既效果 點知無腦到咁癡線

-2 有冇兩枝擴3

未過 ？

未呀

依個打法其實幾無癮

過左 但0成功感 試過就算

7FL2d6Q27P3e btw 留1留game 名

夠穩 又實過到dps check

擴打法全game通
製作人專登留後門等人易打啲

Heiii

我淨係欣賞太刀

炎陽

我呀婆用擴3都過到極貝

有冇位，做奶打到灰，野團好難搵好坦 我想過關

傷害唔夠 下場三區我轉蟲棍俾你地打到夠傷先

仲以為過硬DPS CHECK 都係唔明點樣睇過唔過到 個NPC出黎串鳩我話輸出唔夠已經放緊黃道

唔夠我可以訓佢 但係唔知點睇

冇得睇

扣得佢太少血

Btw水弓射頭先痛 射手好似要龍

其實點解無人用拔刀弓奶，又奶又輸出

棄用黑暗左右，用熔山，一斷仇恨，打麻，賊弩一set散3就拉返，不過輸出夠，一次仇恨就過場

坦一定係全隊要求技術最高，其他人識記石，走位就夠

坦就1 2 3 4區都先入拉仇，1區不動衣打頭，2區轉身，3區又不動，技術不足就滅龍石，4區拉仇，眠爆，打暈更好，極貝好易暈

連登仔：其實唔難

仲有冇位 油雞 砌左坦裝

我轉番2盾1反動 容易拉d
可能要定期回一回

full jor ar 帶緊人過 你可以開多團 夠人

弓既收刀速度同盾斧差唔多 唔夠快

雞 片手奶

好 咩code -3 dps試玩坦

有無極貝？

入街場練下做坦先

有冇真男人團
打到3區唔打玩無限黃道

無人補 慘過食屎

屌 sor 我兩貓

4格 刷珠-3

cuming

冇所謂 最多咪貓 未驚過

等埋

自己入黎

拔刀弓唔洗點輸出，下下都收武狀態，係好過片奶，笛奶，輸出多個輕弩咁解
兩個擴，輸出都夠，不過多個弓，確保一次仇就過場
街場見龍弓，4區一定到，30街場經驗

你1 區打得快唔快已經feel到

巨鑽呢屌

YOON 幫手擴佢老尾過關先好冇

？？？-1

衰咩

係我輸出低 都係轉返盾斧算

試下sing爺坦 我打手？ 坦位打到有d悶

眠爆完都唔夠dps?

Dps唔夠

要執一執裝 b1b先

另一隊 -1

-1

4區我坦番 4區個走位需求大少少+我可以炸佢老味

發覺街場幾乎冇可能過到
街場去到3區都難，更何況4區又難打仲要3次黃道

巴打你坦幾勁

唔小心拉左仇恨 無人幫我閃走佢

唔記得轉蟲棍

不如開party

各位巴打 我一個真係帶唔到 要配合其他2個巴打先比較高勝算過
你地可以組團打住先

有冇曲？

依家入
仲有有位

有冇歷古

見有坦奶hr200 300up掂左一半

3區有好坦就近磅，試過兩次4區過到兩粒黃道過唔到第3粒

係咪我突左出黎 我係頭先支弩

係咪第3粒落埋 佢就自殺死?

-1 開唔到場

啱啱食完飯 而家咩環境

你帶多團

有防強+防五
係咪極貝全部招擋到？

Full la

爭一個dps

三區招衝插擋唔到

lm

等埋你可以開多隊

有冇極貝房，爭個坦

對唔住啊

我見有位就入左黎 我套裝無防強

識坦了

坦拉咗仇恨先入場

想打極貝 有冇carry?

麻左坦手吸仇真係易好多
可以先眠後麻
一斷仇就loop 4區拉得好又無風真係易打好多

4區都拉唔住

係
尋晚跟連登團打打幾粒鐘先贏
真係唔想再打

屌 比人炸入風中間

俾個風屈死

頭三區

sor ching 拉得好差

開party有溝通好啲

拉得好差

個風

旺角巴三區你唔洗點輸出
幫我地補就得
頭先我殘左差唔多廿秒你都冇理我

where is your 轉身衣

個風擋住我我落唔到去
本身應該夠騎

佢三區著左

上區用完cd ing

用弓打裝兩粒加迴避距離真係輕鬆好多

我衰 諗住夠騎

你無塞騎乘達人~
我戈套 普通5-6下+藍衣1-2下先騎到

Eden執埋爆裂結晶拉仇

Sorry 打左落熔岩燒左左

其實第一次黃道嗰陣隻奶可以幫我補血先

我有

好的

最好keep住滿血

有兩個風擋住舊石

太專心睇著粒石

唉

等坦有紅線先好入場, 唔係就成場風

黃道緊用唔到道具？

有冇蟲棍大師
鎧羅水棍應該客製回復定會心好

可唔可以等齊人同比坦一個人拉左仇恨先入區

4區拉咗仇，一次黃道完，坦要即刻碌走，黃道完，仇恨會繼續，會立即攻擊，仲企埋一齊，一個貝貝摔就3貓

唉 捉極都捉唔到龍騎跳
solo到4區已經到頂

有時兩個補血中招 其他幫下手粉塵

快手可能避到
極貝就係咁19
要極團隊合作先過到
組街真係唔洗指意夾到
4區打打下死2次又走
奶又唔比力奶
做坦有時真係灰

極貝5:38 4人重弩

邪教係勁
但其實好危險
見人打5分鐘到自己落場可能5分鐘就貓
可能我真係廢

完美彈種配合

整兩把唔駛煩

神坦 不解釋 又贏

其實做坦幾好
如果唔心急過關
係完美花生位
拉完仇就食花生
係1區要走下位到落石點

其實輸出最好用咩武

2區SOLO拉線

睇黎可以當刷珠咁玩

但悶 同個視角好壓迫

坦求carry

感謝 夏洛特
亞久里
Infinity_edge

以上巴打 （打左2日終於過喇）

屌 又點會估到3個都跳到

邊個咁叻仔放粒石喺場邊？

粒石個位

真男人

食券出解放+縮短

我用回家玉 我係垃圾

放開個L2，你會發現新天地
360度任你轉

灰撚埋右

再嚟多轉，4區小心d就掂

其實我想用 但我無帶

成日去到四區拉完一次之後唔夠快拉拉第二次
如果有人幫手麻就可以定住佢
轆到頭位一ser 散拉
巴哈有人建議其中一個換熔山重弩
幫手麻

神器都唔帶

Yoon前期保守啲，嘗試keep住0貓

我就是街場過的例子

輕鬆坦 第一場發覺差粒珠

強壁?

係

現家砌好 完美呀

無強壁過 快拜

強壁護石

點gun

你果套係點

換jor

有無極貝code?

咁都唔夠輸出

唔記得同你地講騎左唔好打頭同前臂 會跌返落黎

原來無砌麻屬

不過好難麻...但一場可以騎到1-2次

其實麻左未再拉仇恨都有d煩

黑暗都得
第一次暈4-5粒徹2就得
不過係唔知啲人做乜一味擴咋嘛
明明用徹有盾又安全
係要未拉仇都擴到尾
偷雞一兩粒擴3快得幾多
根本安全係第一條件
其實一堆推攻既裝好無謂
團戰多幾粒攻擊珠會快幾分鐘咩
不如出多個3加護啦，3納刀，或3裝備
死一次都已經夠大穫啦

In 赤巴 we trust

企石後俾隻野打返出去

我又唔覺
唔係free打頭咩

記念下冇擴散過極貝巴打團

我係咪要開game譜渡眾生？

1，2區還好 3區有時候會卡位打唔到

都係既

Yes , d岩石位

其實我4區有擴散

睇到 但我地冇所以打和啦super

擴散可恥 你擴就係唔岩
利申 曲

-1 奶

第一場我都有擴 但我見sing爺係咁飛我就超解佢老母了

@油雞 弓射手係未龍屬痛d?

亂入 龍骨弓3 is good

頭水前腳龍
btw 想試場長槍tank

但射頭就水屬比較好？

Just do it

有無人打極貝

尋晚 盾斧輸出, 銃槍坦, 3區轉麻長槍, 另加一重弩 一輕弩, 終於打得贏

冇血喇

有人3貓

落左街買野汀

最後嗰下點擋

尋日奮戰咗一日街場極貝
終於過咗

唔起身

坦3貓

本身得返半條血

隻野解左仇恨既收武俾jhunt引左先

So close

我係擋住俾佢一掌打死咗

太刀極貝求CARRY
nfvKbkeTjyk

極貝場 -1坦 -1奶 -1 輸出

呀 3區拉仇恨仲有一個方法 比角插一野

油雞巴打用邊把弩坦？
想參考下

插完打疾會cut jor

妃冥

巴打們 囉滅龍石掉佢就可以拉仇恨

係
著左不動之後都仲有3成血

Thx 但我之後無點玩過重弩
唔太敢射擴
都係安全第一

我覺得打落去都過唔到三區

你做坦唔洗擴架 最緊要有散彈打頭拉怪

有冇人要carry

求carry

gun

-奶 同 2個dps 留game名
kdu NxYX mdkY

4ycsFtczhRvr

幫你打場

黎緊

極貝-3

邊個打邊個 求game名

JoffreyJai

-1 差奶

-2 dps + 奶

入

smile巴 統槍dps

搞咩

一開波走左個

re 啦

係咪miss左舊石

等我拉到仇先入一區

我二區爆得最勁，斜路冼落去全彈發射再加騎乘值

coming

-1 奶 快D黎

-1打手

mother hunter

要唔要dps

你去牛屎到 佢-dps

今場打得好差 sor

邊石

舊石

搵唔到滅龍石 又唔知點解4區1開始眠唔到

有眠到咩

第4區可唔可以唔好一齊入 剩係比坦一個人入 拉左先 成埸風玩唔到

無眠過 但射咗6粒都眠唔到第一次

屌 我斷左 sorrrr

做坦真係好晒精神, 不過隊友終於用邪教過左

拎把弓去troll下人先

有無貝貝救濟隊?

Karas你都帶返啲粉塵幫手補啦

做乜鳩呀

坦巴你頭先係咪無血 睇唔到

冇啦

爭少少過

一個食石 一個得番一血燒死

第一場差少少 可惜 感謝mother hunter 巴打

齊人了

求帶極貝貝
-1坦 -1奶

我150血，佢遞下手死左...我唔明

秒技黎

果下秒人真心癲

一訓 死左

我坦緊太刀唔好企我隔離 會出事

佢重要秒埋石

2區，3區 其實 係佢拉到之前 我地都唔入去會好d
除非佢等救命 先要奶入去

有無人眠同埋斷尾

岩岩果場冇坦

仲有冇巴打帶打極貝

叮左第一粒 點知有人企我隔離 我好似食左第3粒被秒

1區直接穿不動爆佢5，6發就可以直接拉 然後引落石 出完多1舊就卡墻位

4ZGKn6tyHzPu
-1坦

咁都唔夠dmg

不如第三區等我騎 你地換擴散 過dps check

唔打住 我去FARM把黑暗左右先 屌 唔撚玩補 太ON9

次次到4區過唔倒

咁遲先係度講多謝
臨尾兩次王道先眠爆個場既奶巴
最尾個度個心真係跳得好勁
係咪唸緊係咪真係贏到

其實係咪應該閃光解你

點解第三區會出王道？我打咁多次第一次會咁

唔夠dps

sor 三區死左次，輸出唔夠

求大大carry 極貝
-1坦 -1奶 -1輸出

唔洗 突登拉的

竟然係咁

見你好慘又要比人暈 粉唔到你

今場都唔得我諗要執執位

好似班泰仔咁
幾個潛水員入去救一個細路

想打多粒 求一坦一奶一擴

-1奶

輕弩奶媽有無人要?

有冇人要擴

巴打們，冇人做坦好難打喎

我龍矢好盡力架喇

不如重置任務出返嚟先

舊石又拉到去咁嘅位

我轉番坦啦

執一執位 我tank 試下

果兩貓我真係屌出聲
中完招都可以唔倒地食combo

不如唔好用太刀

其實係拉得唔實

我食tea唔打啦

差少少

極貝-2

斷左線

見到你大斷，已心知不妙，之後無幾耐就黃道死全場

笛巴跳完俾人連技

過到3區都應該過唔到4區

過到 冇人眠姐 眠左快好多
打多場我出街

有冇極貝貝團

仲有位?

唔知搞咩 吸左2次仇恨
但係我整係打後面隻腳

-3 我坦 留game名

打到好灰 你開啦

你開啦

因為我去緊廁所

巴打咩名

wondxxbxx

不如 真係2，3，4 比我拉到先 你地先入

喊出黎
1區無啦啦眠
1區個滑空郁走左
4區騎完比人擊倒
成場唔知做乜

我都轉埋擴算數

我都係咁話

tgt la

你2區走埋去黃道

你果邊full左

第三區轉擴啦 你地唔夠力 我騎緊仲要射暈佢 打射落黎

我一開就爆 一區4貓

有冇歷古團
打完極貝突然好有心機砌裝

你入黎開啦

種田

打到累 抖抖

多謝晒sswhelam 同日文名bro carry

諸多不順

可唔可以唔好成日擴到我

開頭做tank係咁死

街場打得好地地最尾黃道combo有兩個做唔到真男人

我有望你同油雞係邊先射 不過有時都會打到你

仲諗緊笛奶好啲定輕弩奶好啲

其實奶focus喺補血好d

-3

打多場 唔得收皮

你開?

贊成

yiuyiu coming

開左啦

擴之前望人 盡量少打中人 由其油雞

其實奶唔會死會好d

cming幫我留位

今日打番
隻新龍點打？
用開大劍

求carry
3eazp67zKJP3

可以重弩tank 可以dps

雖然唔知有冇人睇，但下次幫我po埋條濕鳩片

大家打近咩

請問有冇皇后冥燈輕弩裝可以俾我參考下 ？

利申: 未用過弩 想淨係用嚟打極貝

打幾隻唔係極練下先

休息

極？
唔明
我打活動嗰隻

copy 漏咗

佢一死我就俾隻嘢打

無仇恨/轉身衣唔好擴

-2

我有時比你地擴到我想奶都奶唔到

我瞄身/前腳

第二次係隻奶跳喺我前面，隻嘢即刻撲過嚟秒咗我

我瞄背

點打呀師父

巴打我奶片入左。

一切都是寄生坦的錯

冇位嘅

各位dps有時唔好太依賴奶去幫你哋補，
用命去打輸出死得好快
奶肯出藥啫唔係叫你哋硬食…

補唔起一定係奶廢

輕鬆過wo

啱啊，啲奶廢到唔打埋輸出控場

打左十鳩幾場

爭咩爭

可唔可以carry我

掂 1 take

極貝團我做坦。
需要2個擴散
1個奶

XhzzDiwEDJv

仲要無眠過 石又有粒唔中

出街啦我 3位唔做on9野又給力

做得奶就補啦 講經 邊有人想扣血姐

覺得d人做奶又要屌人用得快真係on9

我做得奶就唔怕食 最緊要大家都keep住唔會貓

利申 過咗 練緊太刀solo/ 入街場練坦/奶

有冇極貝場

可唔可以有默契少少？
打到第三區番去補給一出黎無人
原來去咗挖尾
真係屌一聲

不過你話只係d人係咁食COMBO無輸出做到而貓
唔係你想慳藥既
我吞返膠

誤會咗你意思

中招飛左去個風度, 冇得避

冇人掘尾
個場等齊人先諗住落

長期癱，刷極貝，求千年強走珠
需要過關或長刷都歡迎，奶，擴為佳

全區我入去拉仇恨先，會發信號，記石位
1區，我不動衣入，30秒拉仇
我會移動到落石點
2區，我轉身衣入，1分鐘內拉仇
3區，我不動衣入，1分鐘內拉仇
如果被拒束，奶媽入場幫手，擴成功拉先入
4區，我轉身衣入，第一次黃道前全擴，第二次眠爆再徹暈，方便拉仇完之後擴，第三次全擴或徹完
輸出不足，未轉場就斷仇恨，建議擴收武，周圍走，唔好貪刀，拉仇先繼續擴，安全第一

3viQ3uQWYHMu

-1 dps

拎返斬斧自己撚下先

正解打法 不過三區可以換強打 4發就暈

唔好拉咁邊 離舊石咁遠

我係金閃閃

有無2位做輸出?我專補。

即係咁，我又冇講過啲藥好貴唔想用，但試諗吓係啲dps係咁食招，第一用咗你身上一半嘅大藥你又會點？

巴打夜d打唔打?本人係擴,想過任

hi 巴打又係我, 尋晚其中一位擴
我又刷得唔得

岩岩用左次100%會心恐暴斬斧打歷戰
其實傷害都ok 無我諗得咁rj

老實講，我自己都過咗，贏到，solo到，靠嘅係學習，經驗，同技術

輸唔係問題
藥呢家嘢我晨早爆撚哂9999件
我出藥幫你過又點話，我都係嚟求玩
但我係度提一下做dps唔好死打爛打唔要命咁都要比人屌

誤會唔緊要，最緊要大家玩得開心學到點樣打點樣避招

炎陽巴打係咪唔識睇中文

弓手係邊位巴打

坦入去拉仇恨，個炎陽入去做乜呀

一下都捱唔到

冇所謂 唔貓 過到就得
做得奶仲要人地食少D傷 咁不如你唔好做奶 打其他位

好過妃斧

我係tube8

變形斬打柱都近300

唔係屌你 係講緊做奶話人地食佢D水食幾多食幾多根本反智

做得奶就係要做補血既角色

下下要求人地唔扣血點解你要去做奶 你當奶只係執頭執尾?

維持成隊條血責任唔係奶度係輸出同坦到既咁唔洗隻奶存在

因為咁岩見到啲風擋左條路

清應佢做咩
我派粒 出黎就引到錯閪應

唔記得鴨仔定石仔戈套青瓜太裝砌其他青瓜武都百搭

字都未識打學人派

終於有時間打
有無人一齊？
打坦奶皆可

不如下次我開，你連營地都冇

有團嗎？

試下拎黎打炎妃

而家有左騰龍之後青瓜武好洗好用 客一會心一珠位可以推到100會心+匠3+達人藝

炎陽巴打

我都覺得恐暴斧好用過角斧

企錯位

冇石先跳好冇

你跟實我哋好唔好

我諗住眠爆，小炸彈，再閃回家

街場好多奶都係假

即刻拎番d自信

你入
啲人係要玩近戰，屌
我三局三拉仇，都未過區

其實回復藥係咪食埋廣域點解唔覺

重弩巴打又邊位

*3區
係玩我技術，定玩鳩我，4區黃道無石

因為扣得快 ？

Sorry

包3貓

有冇團俾我雷下
我做坦

想打但唔知做乜好

換奶媽裝入，ok?

肚餓食嘢先~

引左先打擴

感覺補得慢

辛苦晒

有冇團可以比我雷

Same

斷左

??? ?

救援中

可以預埋我

好想過極貝 打兩日最多到第2次黃道

入你個場troll下先

完？

街場勁廢，一區都過唔到

各位巴打好勁

斷左線

開過
6X4KxDjvYpyM

多謝巴打carry

？？？無開任喎

me open?

感謝

Thanks巴打們

會唔會幫我打多次

opened

一下秒左我 on9

join jor

入左iselin果個

我坦裝中

未拉仇，壙回家玉，周圍走都死人
你地無衣裝扮，一斷仇，轉身，不動就要著
無信心回家玉，無人怪你走佬㗎

入黎呀

有冇人需要擴打手, 打街場打到灰

btw, 4區喺坦拉到仇恨之前, 擴有咩要做?

依加想玩散3 應該點配

企定定係度
乜都唔使做

要今晚 禮拜日都要返公司做嘢

okok

可以呀

頂, 斷左

隻野停曬動作我就估到

WiFi?

是咪繼續打

LAN

你地開?

我HKBN唔開

me dou hkbn lol

有無極貝場 想試下坦

各位加油

netvigator關唔關事? 平時join room無事

有無場join?

太刀solo 23min
一開始自殺兩次不屈 之後全程無貓

唉屌
200HR 一顆解放珠都沒

有冇巴打帶我打，我用擴散都贏唔到

馬田巴入番黎?我地差隻坦

你ID係咩其實

dps 唔夠

冇晒彗星

點解有拉仇都死...

Sor俾門口果兩個風屈死咗

sorli

唔好咁啦 做擴散都dam嘅

重開算啦

一係me賊弩tank

無dam

我應該拉仇，但拉唔到

如果用笛除風壓無效會唔會好打好多

真係sorry，一入四區就俾門口兩個風互屈屈到死

full 左啊 海綿寶寶

岩岩weak jor

好似散彈先易拉

有無極貝團有奶位

yesss

有冇極貝需要打手

-1 tank

輸好多次三區唔夠輸出
有無輸出/奶媽？
第四區先眼爆，打得舒服啲（如果去到）

你地仲打

等等，十分鐘後到

有無人而家打？tank求輸出加奶媽

-2
有無人肯carry下新手

我食飯 你入

有無人而家打？我地極貝-1

我係廢柴奶媽

一齊？

仲係用緊未出炎妃裝既重弩
有無咩新版重弩裝抄下

有冇人極貝需要擴3 or 重弩坦?

Y 巴你都係休息下, 諗下幾時先打狀態吧

我都唔明，2區兩次拉仇都未黃道，係咩玩法
我已經靠牆，有咁輸出咩
有啲打打下玩斬列
返屋企入彈好遠咩

求carry code係上面

有冇極貝幫拖團

琴晚過完咪算 打翻普貝算啦

我地-1

6X4KxDjvYpyM

射咩?

你入去

擴3

開咗任 -2

Code? 我係奶

sorry巴打
冇認人打緊

我見有兩個擴散係咁打到條尾
咁樣會好低dam

有無巴打入左認下人
我係太刀

入咗，開咗任 -1

仲有無位入？

#742

奶片既，唔好貪幾十刀，全奶
擴，無節約無彈，返屋企，打其他彈無用
有咁複雜咩
我已經走位，留意石頭，係要玩爆為止

我都係太刀

寶寶，踢走一個俾我入

幫下人姐

-1 有無奶？

3bvvwDuf6Wtd
-2
奶坦補咩都好

我配左廣域5做埋支援

奶坦打咩都好
-2

我驚太刀收刀慢
所以我專心dps

有冇人要笛奶

巴打我之前藍但丁衫個全職奶。
你呢幾日會唔會再打？

好似仲未留過名

同問，邊隻笛好？

打野場 未出過第二區

奶片係咪唔駛打，齋奶就得？
我奶過正常貝，呢隻未打過

片奶 弩奶 盾斧
有冇團打下

咁無乜分別
核心都係黑暗左右/熔龍弩+冥燈套

除非用炎燈弩 不過攻擊力低 好少人用

冥妃笛
恐暴笛都得
有防大輕鬆d

太刀

貝貝棍勁定絢輝 水棍勁

唔知講咩好

-1-1 有無人join

夜少少應該會打

🙈

sorry
食埋飯再打

奶媽比人撞左入去?

我一跳落黎就紅血仲要比風追

我都唔明啊！！！
兩個擴，射曬兩set！！！
都可以3區黃道

我癱成精啦，斷仇20秒內拉返
做埋奶，連4區都未見到...
有啲攰

跳左落黎，之後比個風夾住，仲有個風追緊

Sorry，麻片難控制幾時麻

你乜ac？

打普貝?
我想刷料

唔駛麻啦
有時岩岩拉完線就麻
無乜用
除非用弓弩

如果係既就留番area 4 先打狀態
前面都應付到

入左了，就係擴散個個

長期癱，刷極貝，求千年強走珠
需要過關或長刷都歡迎，奶，擴為佳

全區我入去拉仇恨先，會發信號，記石位
1區，我不動衣入，30秒拉仇
我會移動到落石點
2區，我轉身衣入，1分鐘內拉仇
3區，我不動衣入，1分鐘內拉仇
如果被拒束，奶媽入場幫手，擴成功拉先入
4區，我轉身衣入，第一次黃道前全擴，第二次眠爆再徹暈，方便拉仇完之後擴，第三次全擴或徹完
輸出不足，未轉場就斷仇恨，建議擴收武，周圍走，唔好貪刀，拉仇先繼續擴，安全第一

3viQ3uQWYHMu

-1擴

極背，想刷珠

明白

玩其他武得唔得

me擴

太刀：第一次打

一陣再打⼁

我會ff跳

mh太刀比人印象真係同ow玩genji個d好似

用操蟲棍只係打贏過一之
打到好大無力感

有無人carry打極貝 可奶可擴

玩棍要去到盡 4支棍 轉轉轉 輕輕鬆鬆

岩唔 抗拒擴

有冇人缺坦？

me唔抗拒人地用 淨係自己唔想用

有無人唔介意carry 新手打極貝

800po 過多個鐘頭又可以開新po

巴打你地呢幾日重開唔開?
夜晚打我星期三先放假 驚到時你地唔打了
打貝我只做全職奶。
街場真係痴線…前2日諗住貪下素材去街初見貝9貓任諗住點差都過到啦…結果黄道我避完見到任務失敗…原來有人死左9次！我心諗你咁強做貓都死得

呢度都有唔少兄弟入場幫手打
到時上黎講就OK

一開始見到個3XX擴以為見到曙光！
點知變咗個85奶
好似心情一沉，放棄治療

第一區坦未拉完仇恨 d人爭住衝入去做乜9

老手，試下無妨
自認有輸出就入啦

5mins later

頭先 先屌人玩近戰

無信心又未過就唔好近啦
我盾斧全Gp都迫玩癱

點解會咁

差啲

好似琴晚開咪打會好d我覺得
起馬可以提到粒石係邊 洗唔洗救人之類

以為粒石用唔到...

我仲未贏過

sor 個坦好廢

見到終點架喇

終點在望

奶媽求個極貝團 打左兩日

等小弟15分鐘食個飯好嗎

但係15分鐘後到我食飯

我都8點食

我都打左兩日 見過4區第3粒黃道兩次，第二粒5-6次，都未過到

咁8點後再開波

最盡見第二粒

Sorry 日J巴
我都係陪佢打件不動衣裝先

佢個幻化騰龍放出黎賣算啦

放出黎賣就冇左實力證明

佢玩坦下下都食到就死

似運氣的證明多

tank 弓 求奶同輸出

玩得幾好呀，冇咩問題

有無code呢

其實係講配合既姐

食完飯先算

Coming

佢地開咗救難

假code

6X4KxDjvYpyM
sor 好柒咁死咗

我係戈位拔刀弓

師傅，原來我已經練到唔洗奶
8場終於又成功一場

好順利 終於光之戰士

謝巴打carry

-2 輸出

join 左

再入多次就ok了

頭先第一王道屌左出透，個熔岩噴走我
好在跳到

頭先見到巴打死左一次 有少少驚

三個擴2區輸出快到我3區無衣裝單人拉仇
原來輸出先係王道

呢間房有個HR2

手殘
4區可以打暈，唔好浪費，拉仇

差奶/坦

想問下呢度有無人幫過
打慣野團既我發覺呢次要揾人組隊
無人拉仇恨完全無輸出空間

比個風吹飛然後即刻中隕石

我坦

點解一爬梯就解仇恨
重開

最強太刀加最強迴避

dayoung?
接任未

成個weekend打左18 個鐘先贏得兩次, 唔玩了

無一招係太刀見切唔到

等tank入先

天少先係你?

我中文名黎

黃道

3區冇石 全隊唔識跳

ON9 好彩第條友唔接任
唔係又認錯人開波

3區扣夠血唔會出皇道

極貝求carry，真係圍內打極打唔贏

300幾hr太刀

試下唔好用太刀
用重弩

帶冇人斷線?

斷jor...?

好感動 多謝巴打，兩個跳到仲要有貓保險

等你入番黎

係啦

冇石

打到最後一舊石舊石爛左

唉頂

如果霎時轉用重弩用得好
我諗我都唔洗上嚟搵巴打carry啦......

好可惜 個個都打得好好
係4區甩轆

6X4KxDjvYpyM
巴打入唔入得番嚟

係入面

太刀無問題既 你需要既係一個穩定既坦

sorry sorrry

2區你一死，輸出唔夠
斷仇恨，死多件

求巴打carry

想問呢度有無人carry
我用盾斧

有冇要笛奶

太刀求carry

有無巴打教下小弟，點好似 youtube 咁快速合彈，每次都係整到一粒

唔好轉 一轉你就無信仰 心中有條刺

無理由唔夠輸出🤔
三擴喎
不過我見到有人射撒甲

你死咗，少咗個
90秒完，咪GG

有冇人可以carry吓我，我用擴3打極都過唔到

我太刀
另外樓上有巴打盾斧
都係求carry

係咪留房號

我奶/輕弩都等carry

奶我就得 坦我都唔夠穩定

辛苦哂

有冇房？

開緊機

Set 快速鍵嗰到有個位叫「調合」
你揀嗰到嘅合成品先會係調合
係其他地方揀嘅都只會係一粒

7G7xPPdWyau8

長期坦 搵一補二擴弩
打法同上面一樣
拉左仇先入區

4NzdRCzaiAuh

快快手打埋佢
聽日大家唔駛心掛掛

奶++

入緊。

大家用咪ok？

ok

如果係想問點樣用捷徑連續合既就去選項>操縱到轉類型2

個咪壞咗, sry

有冇人打其他任

-1 弩手

我就覺得重點係身邊啲人咩級數
衰啲講如果個個咁高咁大真係唔係咁難
啲fd一區都同你貓就

區號？

重弩都可以唔灑擴既

小弟一區貓左次照過到

求carry 😂

唔關邪教事 係主玩開太刀 但有隻野用太刀打唔贏

極貝有冇位

街場去到2區都絕大部分人係走走避避多過打
句乜撚嘢唔死就係冠軍真係害死啲人

邊隻

7G7xPPdWyau8 差一個

7G7xPPdWyau8 -1 而家有坦有奶

無 叫樓上個巴打唔好輕易放棄姐

街場真係不了

爭2步跑唔切

睇石啊嘛

想打下其他任先

我要打

下次試下碌埋去

老老實實深夜啲人先叫高汁啲

-3 差奶坦

點夠巴打高汁

深夜/朝早
通常係狂打機個堆人

有奶冇坦

尋晚打真係好明顯

入camp x2

ben哥一晚不見成為坦神

唔高
老實講呢隻嘢其實未去到4個都要ta級先打到

終於過咗，唔該曬各位

全靠ben神 btw 恭喜曬

7G7xPPdWyau8

我太刀sheung
另外nick揸炮
要奶同輸出

臨尾奶應該冇哂奶水

ben仔琴晚又心灰意冷

番緊去 有冇位俾我carry 神坦

油雞巴幫幫手ok嗎?

有冇人入嚟

我今晚淨係玩打手波 主要都係睇坦

多手射斬列 sorry

ben神巴

sinsin 你係咪呢到巴打？ 有無咪？

有冇極貝團要打手

請問銃槍純斬擊流嘅話有冇配裝同武器參考？而家用緊juno 3件，爛輝身同帝王手，武器用緊juno銃槍

你咪理佢9 up啦

其實點解擴一招都接唔到，我想奶都無機會
射身都唔會影響到我，我已經靠牆
三個擴，一次仇恨都未轉區

-1 奶/打手

有冇極貝團要輸出？

有時咁岩收緊槍 或者 入緊彈 cut停唔到
感覺上呢幾場仇恨易斷左?

通常擴都唔塞體力豬

物理而家都係騰龍架喇 武器而家最好應該係鎧羅毒

1001

可以join？太刀打手

最強物理銃係凱羅毒銃
主要睇你想玩剛刃流 達人藝流
無凱羅毒銃就恐暴龍銃

無易斷
有啲入區慢，有啲射腳miss，我最後都手攰
死埋

我塞茸好豬

我通常都射身 廢時miss太多輸出唔夠

me乜都唔塞

3粒攻珠，快十分鐘咩
其實佢地個個有盾，係唔知點解咁易貓

1001 bot呢

bot記得幫我加片

7G7xPPdWyau8
-3

裝緊子彈時死

呢個就極貝任，完美配合，都要講彩數

1000